[波台優惠] 聖誕ptbf package

182cm，68kg，樣似林宥嘉
鍾意做運動(5年bodybuilding經驗)
行街食飯睇戲咩都得(逐樣收費)
行街 $300
拖手 $500
kiss $1000
睇戲食飯 所有費用你包
sex另計

見面唔啱feel $200 車馬費
我可以比到一個溫暖既性誕你
有意pm我

只接受靚女女仔
普通女仔：唔俾pm我

Pmed

可唔可以遠距離拖手

樓豬第二次幫親有冇discount
上年樓豬個腹肌好正

戴住帽玩cosplay加幾錢？

小妹肥婆黎

免費

只接受靚女女仔
普通女仔：唔俾pm我

平$50la

我肥得黎靚

接受靚男仔邀請嗎?

利申24cm

肥婆有特價

相都冇張點幫襯？

收皮啦只憎肥婆

其實樓豬咁樣幾好賺
出一次就一定賺200
人地一定彈你鐘既
假設每粒鐘約一個
每日約十二個
真係好過去打工

我希望可以幫到孤獨既少女
搵錢係其次

想出軌 有冇得平d?
利申：絲 model身材

Yogawa

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex, 唔要變裝 or 咪
唔要真女, 真女太寸, 又扮唔到其他女, 我想次次唔同口味
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要聴話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D
200/hr

樣似林宥嘉

屌你老母！

林宥嘉貢樣衰

182 做五年都仲係得68kg

樓主收費算平, 只求打個和?

收到風唔係肥婆會縮沙

主要係希望幫到無助少女
金錢於我如浮雲

都話唔接肥婆

Sex plan點計

靚唔靚女先？

靚女係唔係有現金回贈?

靚女收正價
豬扒唔接

狗乸得唔得

幫人問

唔好咁話自己

男人做唔做？

樓主醉中意同肥婆s挽3p

我屌你女朋友！

都話免費

收返佢錢

Pmed sex典計牙

獌狗真係多文盲
都話唔接肥婆

睇下樓主最後搵到咩人先？
男？
仔？
gay?
佬？

獌狗真係 好唔老實
明明免費都話唔接

男人o唔ok

林宥嘉睇左個post